［忠告警世］真心黃絲 請勿再買黃圈股票

效果依兩日已經達到
連彭博都報導埋
如果你係真黃絲想撐蘋果 或者 想撐其他黃圈公司
請你地直接去課金買野支持佢地
股票升跌係唔會幫到間公司
唔好諗住長坐或者少少錢就買左放係度唔理
你只係益緊班大戶 唔少都係共狗藍絲
遲下你地就會見到一堆哭喪post

有人今日買成棟蘋果報紙係門口，依啲效果非常好，100份都係1000蚊，亦都直接落入蘋果袋

太多人昆緊一班無知既人盲目話買股票等於支持，真係害撚死人，亦都不乏五毛

壹傳媒已經升左10倍，Tesla 250升到1800 都係7倍，Amazon 1600 升到3200都係1倍，美團70升到230都係3倍多
如果你覺得買壹傳媒可以長揸或者唔怕，咁你承受風險能力遠超上面不斷創新高既龍頭股

如果你只係想短炒，隨你，我只係勸緊一班真心黃絲，唔好咁傻仔比人水你去買

請幫推！！

推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

理性push

炒高蘋果股價係唔會有蘋果員工得益。肥佬黎除非賣股份，否則亦幫唔到肥佬黎。

推7

推8

推9

推10

推11

推12

課金好過炒股
但炒起個價的確有noise
但老散1 ,2手除非個個一齊入完唔放，唔係都冇乜用
只會益咗啲順風車pk

岩，好多人冇研究入去就買，好容易係莊家點心。
莊家對呢啲股既套路打到熟晒，但一般散戶唔知。

個noise已經完左
同埋大戶已經食緊糊
唔會有大戶升完10倍，再願意扔錢落依隻野到推高股價，再比散戶freeride

唔排除有大戶手足，但老散真係對個價影響有限

樓主等變五毛pr放負l啦

樓主我幫你頂住先
準備屈毛

待變師

I 師

因為太多人鳩衝左落去，救得黃絲一個得一個

啱呀，push

少有理性post agger

因為太多人落左場，大家一齊盲目狂炒狂推，等下家接火棒

負評嗰班人一定落晒場，想人接火棒

同意

炒家輸錢一定抵死，但真心黃絲唔好上佢地當

負評短炒嗰班人驚到瀨屎，驚無人接火棒

Bump and what?

股市好難齊上齊落
自己衡量
推推推

買左幾多呀？
想人接你火棒？

可能你出呢d post 先會害死人
如果黃絲散戶真係一人一手唔放，八萬人已經食哂八億股
真正大戶只有肥佬黎一個人，同埋david webb 都揸緊5%

Push

零和遊戲，唔好俾班炒狗/大戶用「理念」去呃你錢

係咪早買果啲就有賺
遲買就冇咁解

Push
捐錢
訂閱
買實體報紙

推 真心支持就訂閱再每日買份蘋果
依家咁樣抽高 最後只係益左班撚樣去散貨

真心strong hold到嘅又有幾多個
去到班撚屌開始散貨個時
仲有幾多個記得當日係買嚟諗住strong hold
最後咪又係搞到人踩人

股價始終都係要靠公司價值
想公司價值升 就係大家多d幫襯

屌你老母 你就害撚死人
你知唔知今日282換手率係幾撚多？

咪就係 身邊啲偽黃個個賺到fatfat

算數啦你

冇人叫你淨係買282...
仲有其他選擇係冇爆升10倍

想屌我嘅兒登狗收聲
睇清楚左下角
佢分析係多係好用

我開依個post就係要炒狗收皮

股票可升可跌 請量力而為
其實都落左好多藍絲 紅絲面

點解拉人 股票會爆升
點解點解

無錯，公司價值，每股盈利

Pump and dump scam
明顯有人造市 教科書手法
見有人帶風向係到叫黃絲高位入市就知
背後推高個市既可能係國家隊都未定
過多一排大戶炒家一走 無人接貨
隨時跌返80%

推
順便想請教下 如果益唔到公司 點解咁多公司死都要上市

100毛嗰啲集左資之後，有幾多%可以入老闆員工袋？

大公司上市後點解會想公司升？因為高層通常有股份？如果係嘅話，係咪一日唔放一日都同買樓自住一樣概念

你覺得其他爆升1倍好少？
你望下其他爆升左1倍個價位係幾耐之前
你以為其他都會282翻版？？
今日其他都爆升已經話你知尾升

無錯

你5毛？ 我有錢我要靚畫面唔得呀

買左幾多？驚到瀨未？

我都覺得佢講得奇怪，玩開股票都知咩叫震倉。
唔係話呢樣發生唔到，除非真係所有自己友都唔放，但呢樣我敢講呢樣冇可能做得到，而且比例上黎講都幾以卵擊石。
就算技術分析黎講，解牢都係唔兩三日既事。莊家賺完就唔會拉升，起碼都要換晒籌碼先。
簡單講句（FOR考慮緊入但又新手既人)，股票有人賺=自然有人蝕。
就算聽日上到３,4 蚊 之後急插，個劇本一樣冇變過。

今朝執到笑又同你講咩 多謝手足

大把有錢公司冇上市啦

華為 而家家私 南豐 李錦記

唔好用美國同我地比較 我地會勁過美國人 黃色經濟圈威力如同核彈 只要我地齊心 蘋果上到$100都仲得 唔好灰心

推，量力而為

冇撚有錯，師兄睇得幾通

推 上晒新聞目的達到 直接訂閱啦

多謝推post

幫你推多下比班傻閪睇 出面好撚多

黎過10連推先啦

人地收割咗啦，原本打算接貨當支持
依家離晒場有賺就話將d錢轉做獎學金
咁原本話支持當輸咗既股變咗依家係0股係手
究竟支持咗啲乜?

推

利申：今日俾班傻散笑鳩我眼紅

搵啲老闆喺蘋果落廣告仲好啦

股票市場重來唔應該放感情
匯豐已經有一堆廢老話左你知

笑咩

籌錢落足成個月廣告都得

拉

真 升到做蚊股 大家嘅努力有目共睹

股票原本係為乜？ 要黎炒升跌賺價？
股票原意唔係買呢間公司股票係相信佢會做得好，我地投資落去俾佢有更多資金等佢發展更好？ 賺既係咪應該股息分紅之類？

係咪應該研究下呢間公司應該值幾多錢？
0.075？ 0.25？ 1？ 1.96？
買股票係咪應該有個價認為佢係值先啊？

你一心入場炒，被人食你，你捐手就抵死。

之前佢係由幾多錢跌落黎？ 而且因為咩原因跌？

加埋半澤張圖輕輕一推fat fat
$0.1以下話入1手當信仰就話姐
大手炒咪係食返自己人既人血饅頭

正解 垃圾post黎 但建議唔好再買 肥佬黎想放黎套現都唔好意思 配股又好似搞到班支持者

呢間公司大約只值0.55

出面吹風叫買既一定有大戶pr/蟹貨仆街
根本成班仆街黎 係咁叫人真金白銀買上 根本之後一定free fall 音樂一停成班血本無歸
最慘係真心諗住幫蘋果果班 d錢去晒班食人血饅頭同藍絲手

買左幾多？

其實有，佢哋有花紅股
不過呢啲只喺曇花一現
直接幫佢谷大收入
到時可以出真花紅

就係唔想真心撐既人 1萬比炒家大戶食左
10000可以每日買10份蘋果 買足100日

呢兩日不斷有人出post唔知係五毛定真係弱智吹奏係手足幫手先會咁 個估價對炒家有利咪會咁囉 諗到自己咁撚大 係度諗緊弱智連登仔真係以為買公司股肥佬黎會受益 根本全部人係為賺錢 以為班港豬有咁撚好真係支持最撚仆街仲要有啲人不斷水人買

我同意，谷廣告，谷靚蘋果盤數，比谷佢股價更有意義。

睇下入面有幾多真 手足啦要

今日有朋友同我講話入左，我話已經升左10倍，你仲想睇升幾多，佢話睇升多100%
而佢平時係唔買股票

勸世文就比人屌分化/5毛

樓主出完個個都明朝散水
等睇幾時低返過0.1

有錢做係d有用既地方

有啲手足真係唔志在嘅 但善意提醒係需要

我買股票之餘又課金唔得？兩樣野好似無衝突，定係你無買眼紅人地贏錢咋

係，要有盈利先可以幫到公司同員工

pish
正確態度
推高revenue先幫到間公司
推高股價只係肥佬黎cash out嗰陣先有用

所以長期短期嚟講都一定推高蘋果個revenue

noise就已經攞咗 淨低就係做返d實際野

光明頂 講緊 隻股啦

所以出依個post就係要收佢地皮
亦都想警世一下其他人，特別真心想撐嗰班

agger

太多人以為個股價升係肥佬黎受惠

咁0.075個時 渾水入得正確啦～ 咁落番0.55 你咪入得～

申利： 0.265 一手～。蝕晒咪$2650～ 獨裁未遠離，呢手股都唔會放～ 純為支持既唔讚成高追。入場為炒既就你死你事～ （ps 蘋果 壹周 都訂晒）

推！手足們切勿中伏！

你係買股票，但係唔係課緊金啊on9仔
你買完股票賺個個係用低價買完之後高價放比你個條友咋

依啲唔志在真係送錢比對家
同埋大把有用地方可以用到依筆

真 有啲買得係真係唔志在個幾千一萬
但樓主可能都係善意提醒嘅

態度正確
大手入班炒家係咪想喊呀

文盲？

真 多謝手足 呢兩日執到笑 準備去睇樓

推，仲有人拎半澤直樹對白黎講真係on99

無人聽架
渾水仲日日叫人買

我知呀 但你都要明 個個聽日一次過拋售 咪又係益對家

咁係屌人老母啦 你講真話踢爆咗佢哋成班都幾撚假 做雞又要拎貞節牌坊

支持 不斷出post講撚到自己做咗嘢幫蘋果 實質成班趁機賺錢

pin this

佢想炒股搵錢定為支持先？ 支持唔洗高追～ 投機就自負～

手足們,聽日有位走好走喇
由得D藍屍聽日入場坐貨

聽日大家咩都唔做 睇下咩人最驚

諗下賺緊咩人錢先啦
呢d陰質錢有咩值得眼紅

拋售點益對家

成段野都係講緊提醒，條友文盲幫佢唔到

Yep.

push

0.55 都唔入得，計埋將來現金減少，折舊，繼續虧蝕，落番0.13 先叫安全買入位

根本就係人血饅頭

新手要小心謹慎

咁落到0.13就睇你～ 0.2 我想揸多手～
希望有日香港人長揸晒d街貨，直到蘋果光榮結業～ 炒股個班就自己互炒啦

10蚊得5蚊落蘋果

佢幾時叫人買？有無圖？

叫人咪撚接火棒
屌佢老母話我眼紅

係呀
你覺得真係無限資金買上？
黃圈strong hold無人買上就只會free fall
買上500蚊咩人受惠呀
炒家同藍絲囉
買股票根本唔應該感情用事

呢刻多咗藍絲炒，通常班友到聽朝就會拋售質底個價

嗰啲係交智商稅。人又黃，佢又黃，點解有人會黃得咁戇鳩。

我睇佢FB 好似第一日已經話賺左放左，今日去到$1 已經有勸人唔值得入貨～

驣訊500蚊，人地年收幾多利潤先得架，前景仲要好喎
蘋果蝕緊錢，唔執都偷笑啦

推呢個

好明顯有人托起炒消息啦

條莫山山又屈鳩人
當人on99

現在抗爭呀
全球stand with HK的企業資金又幾勁？

推
個noise已經夠哂
不過樓主咁講實有人貼乜鳩買股票係買個公司理想嗰張日劇圖出嚟

認真 幫推

預測聽日開市升一陣，之後大家睇路

聽日睇路
大戶賺左n倍準備大手拋售

賺完咪叫你唔好買囉
你地咪接哂佢D貨

拎Tesla, Amazon 嚟比

不過同意未買嘅唔好繼續高追

買咗嘅希望就真係憑你自己能力Strong hold 啦

唔再買嚟為咗賺錢唔緊要 但唔應該賣
282而家街貨應該派哂俾散戶 只要一齊長揸 得閒當倒錢落海買兩手 應該唔會大跌

唔搭高個棚，邊度有得派貨啊

準備聽日binc

嗱唱好282就係pr同大戶打手 咁如果唱淡會點叫依班人？

期待見到上$2 手足力量係非常強大

要撐直接課金
買股只會比班二世祖賺

推下

傻鳩唔洗理

大家買既真係要有心理準備, 有機會跌返去5毛或以下
最壞情況係1毛.
要有心理準備, 唔好咁借錢入. 承受倒風險既數量先好入

我pin依個先，thank you

我講緊本身都有課蘋果，講緊咩你都未明

大把手足工都無得返
身上可以我返一萬幾千
如果有依個幾會比佢地賺返幾千當係生活費，咁樣諗會唔會好D?

係，因為佢地接左火棒，想搵人再接

agree

今日1.96落到1蚊，唔好同我講大戶仲strong hold

你連股票既概念都未明就學人警世仲話人文盲都幾好笑

因為tesla一直比人話升左好多，只係拎個比如
如果接得壹傳媒，Tesla 1800買入真係碎料

仲有幾隻炒，唔炒壹咪炒第二隻囉

睇見升到咁都唔知講咩好終於有正常人出黎講野

一樣 仲要用支牛落盤添

只要一齊長揸
依啲就係送錢比人洗既水魚

大家努力證明比全世界睇香港人係三分鐘熱度嘅投機份子

收到，聽日開市不問價沽十手

1.96跌到1蚊，你估有冇派到

入左唔好放，未入千祈唔好入

因為入，你係接緊一班本身就係諗住投機藍絲既火棒，唔好諗住救黃絲，黃既入得市就唔應該諗放，你入諗住放咁你本身真係諗住幫肥佬黎咩？

提醒師

幫推

應該唔會有人借錢入掛

你已經假設左係賺
如果蝕幾千蚊點？
點解2020年仲有人咁樣諗野真係無後悔出依個post

重點

Pish

明明蘋果自己都話75%係散戶成交，連外媒都報導嘅奇蹟都話益大戶？大戶得黎智英，1人揸70%以上股票。攬炒巴登報紙都要籌旗啦，唔通又叫益咗外媒報社？

冇買股票 想問下買一手要幾錢?

Sor 自隊膠
支持課金 但係買股票嗰筆錢寧願你都攞埋去課金

股票概念笑左

話你文盲係你老屈我話買股票唔得，我開post講左要買就隋你，睇清楚先吠啦

岩

現價 x 10000

前日最平700幾蚊，依家1萬

點解唔應該長揸？ 如果唔係為賺錢～

點解你覺得肥佬黎唔會賣股票？

岩
好多藍屍跟炒
唔好送錢比藍屍駛
又落唔到蘋果袋

冷靜少少，要幫手好多方法低就唔好俾理藍絲有機可乘囉

終於有人正視呢個問題

佢唔志在
如果唔係一早都賣咗盤

如果你前日爆升前買，你可以長揸
依家買入話長揸，只係水魚比人食
你要長揸等班人收割晒，連登一堆人哭喪就可以買你既長揸

現在抗爭喎。
外國和本地的大戶/投資公司經理要支持蘋果。
美國/歐盟/英國stand with hk的公司有幾多錢？

藍絲都買咗股票，無理由益藍絲

錢係等有需要時用
投資推高蘋果，就係等同幫蘋果

最終都係益蘋果

ppppp

露哂底

有機會賣 話哂今次港共有心做佢
要打持久戰 啱啱又比人凍結資產

你想表達乜？
我張圖完美表達多數散戶成交，仲要係芝麻牛。

買左幾多

icic ~ 咁我放心繼續揸～ 申利： 1手 0.2 ～

點益到？

又書面語又口語
想點
返學術台俾人笑下咪算

黎智英賣股變公司資產

問題係人地唔志在 好心唔好勸人賣
"指導"人做交易根本就無謂 賺又唔到你 蝕咗係你仆街

聽日先叫藍親戚入貨

低買高放 唔用啲錢去幫返蘋果嘅話 係我嘅角度係食緊人血饅頭

認同，宜家推高咗，冇盈利支撐遲早跌返落去，諗辦法泵大個收入先重要，所以大家如果畀到一個月300就畀啦。
過往幾年蘋果都蝕~4億，其實只需要大概10萬人多少少，每個月畀300就可以拉平。

黎智英？ 除此之外呢？仲點益到

黎智英佔蘋果七成股權

呢個真

呢幾日有幾多散戶被號召入左場？我怕既係而家叫人走先真係幫左大戶
呢隻野咁細，散戶力量絕對夠頂，但前提係要所有散戶齊心合力

唔係話呢個post 無道理，而係最忌而家唱反調搞到人唔上唔落，唔齊心
你一係就完全帶到風向叫到所有人有系統走（我唔知你可以點做）
一係就一齊號召人長渣，例如低過一蚊就入一手，有一手就唔好再買，之類

純粹覺得後者完全唔難做到而且畫面好撚好睇

佢啲資產凍結晒唔知幾時先郁得
蘋果等佢出糧全部記者食草都唔掂

我指除左賣股之外 ， 仲有冇其他～
得賣股咁少益處～

七成都話少？

買咗放去派免費報紙嗰度

手足快d買呀 我1.9 allin左身家 求下你地接我貨

咁你課金俾蘋果都一樣會被凍結

咁我哋唔係應該揾多啲人嚟訂閱嚟等佢有長揸嘅價值咩？而唔係喺度放負叫人沽哂佢

有100萬人訂的話 2蚊入絕對無問題

所以我哋要做嘅係動員人人去subscribe而唔係沽佢啲股？

做晒傻散啦， 隨時50%咁上落，
跌50% 要升返100%先打和

賣？ 肥佬黎賣左仲點保障編採自主？ 你睇CCTVB～

Puuuuush

大股東依然係肥老黎

宜家收市1.1，市值都係唔夠30億，一年蝕4億，都唔玩得幾多年，加上如果佢唔持有50%，其實就有位畀對家入 (=實際可以放嘅得~23%，就算用1.1計，都係得少於7億可以賣)，仲要如果佢放大量，要有人肯高價接大量先有用。

如果係靠黃絲接貨，不如直接課金。

唯一認同嘅就係連登仔唔好玩股票，因為佢哋淨係識睇風向

班友想水人落搭姐

個個都想賺錢

同意 得到noice就夠了
除非你真心當支持，買左就當洗左的錢 如果用投資/賺錢的心態就唔好再追落去了..
再高追一黎益左大戶/藍絲
二黎最終會損手爛腳..
到時難免會有人覺得點解黃圈咁唔齊心、齊上齊落等放負的說話..
唔想到時見到有咁的post
股票的noise足夠了
轉而去其他線的noise吧
加油！

根本有一班蟹左同炒家係度帶風向

P牌都推

一齊號召人長渣
你號召完話我知，thx

推 雖然唔識股票嘅嘢 淨係知想啲錢一定入到蘋果袋就係幫襯+訂閱+課金 想幫佢哋不如直接課金

100萬人訂 就有2蚊？
你計條數比我睇下
原先60萬人訂先0.1
100萬人訂 我比0.2好未？
當200萬人啦，0.4好未？
4捨5入, 比個0.5你好未？

你入左重貨都唔洗用咁on9既理由叫人接火棒啦好肉酸

Push 有心課金仲好

pish

到底係幾on9先會買黎炒。係買你就咪撚賣，預舊錢會冇

好同意 ...
不過真係好難做到
老豆都幾黃 但乜鳩股票都買
黃圈股又好 藍股又好 支那股又好
一日都執唔少
如果叫佢淨係買黃圈股 佢變藍屍都似

推! 真心想佢好嘅唔該幫幫手push 佢基本面，有好嘅earnings 先係對黃圏健康嘅發展

全世界都知蘋果唔值呢個價，你仲入就抵死啦

樓主呢d 文咪
某d 人淨係會冷嘲熱諷 , 香港人冇得救, 炒股當抗爭 之類

屌你老母放負撚

成交金額大過市值，莊家乜貨都出晒啦

Push!!!

5 毛 拉

你肯定profit係咁計？
另外你沽啦 你沽爆佢唔緊要

被拉師

我用你角度計比你睇咁解
btw, 可唔可以教我點沽

推

明明呢啲係基本常識都會俾人屈毛

係浪漫主義定係其實連登仔根本就係白痴

屈毛師

當唔玩股票既人都知要買戈隻既時候就要收手啦

利申：唔識股票鳩up

被毛師

買黎支持既我諗當做善事或者表態姐 都會strong hold架啦
要炒或者做投資既唔會買呢隻啦 真係咁on9就無計啦

睇下隔離啲282 post 真係好多依啲人

入咗咪沽 利申唔想食人血饅頭無揸
原本人哋break even唔到keep住燒錢緊係唔值錢遲早收皮實執 大家一齊睇大公
而家曝光率咁高啲人有團火倒米咁同錢作對 但係連登成班人淨係focus喺唔好買股票依個行為 而唔係乘機鼓勵人課金

呢啲唔會當係真黃絲囉
係支持既就strong hold啦 個心態係幫肥佬黎既就預咗肥佬黎會高位沽啦
玩命想執錢既就由得佢地啦 輸咗係承擔風險姐
Btw點都唔會叫人沽 人踩人為咩 係支持就叫人strong hold

你依個講法其實可以無限延伸，咁係咪以後我有任何閒錢都一定要捐左佢？唔應該有自己洗費？

笑左咁你叫我沽乜爆

淨係focus喺唔好買股票依個行為 而唔係乘機鼓勵人課金
你都係去返第一頁，睇返我依個post講咩啦，順手睇埋我pin左咩呢，笑死人咩

基金經理，投行係搵基本面好既公司，佢地拎住係客戶既錢唔可以高風險，282係投機行為，基本上唔會吸引到基金入市，只係班散戶圍爐，俾個莊食

“買股票當抗爭一部分，所以話你地班黃豬冇得救”

剩係「股票升跌唔會幫到間公司」依句已經知你柒啦明既，個個賺錢自己無份係會有啲酸既

如果個個都撤咁一開始頂黎做乜？
個效果仲難睇

你都有道理

兒登仔就係咁 人哋做嘅講嘅同你唔同就要用挑釁啲嘅方法嚟表達 人哋唔會聽你㗎

成班人沖入去股票post入面扮frd然後話又買股又訂閱都好過 而家又係鬼打鬼自己分化內鬥

你句老屈我話唔買得股票呢？？唔回應既
想聽下你講 股票升跌幫到公司同埋股票概念記住詳盡啲唔該

Real

睇你地高位free fall係連登開post做怨婦，買定花生都得啦
肥佬黎高位配股/賣貨就真係幫到佢本人啦

識玩股票係唔會掂呢啲

唔係好明
開post只係想提醒下啲人唔好比人水入場接火棒，而短炒就隨便，無阻過任何人決定

你見到有少部分人係度係咁屌又吠，應該就係唔抵得依個post提醒左班人唔好接棒

當有人唔識股票都沖入去282，就知無得救

好多，真係好多
我有朋友係未買過股票，今日升左10倍就入左場

This

唔好再做血饅頭

混水摸魚

「真心黃絲 請勿再買黃圈股票」係咪即係話緊買黃圈股票就唔係真心黃絲呀？唔係你咪認自己標題黨囉

股價升=市值升咁簡單都唔明，你都係摺埋揼春睇人贏錢算啦

唔好俾人混水摸魚

今日收市都仲有1.1，講緊件事未發生之前仲係仙股，講撚到好似無升過咁定係你既free fall 剩係指1.9插返落1.1

到時打回原形就比人混水摸魚

蘋果同香港對我嚟講都係咁重要，就算係其他人中毫無價值，係我心目中都係不能取代。

我買得，預左拎唔返。我係香港人，都係蘋果股東，我唔介意一齊共存亡。

俾得起嘅就做蘋果股東，未有能力嘅就捐去其他地方。一齊加油

你意思即係股價升=市值升 就對公司好？
yes or no?

有錢就買報紙唔好買牆紙

SFC遲啲會做嘢

賣都無人接到咁多，同唔會用現價接到

唔好做血饅頭

V

B

J

唔好再比摸魚哥水

難道間公司值錢左對間公司仲差左？戇撚鳩

翠如bb 股同樣一度超過tvb 市值

你個標題衰似挑機 炒股嗰班人無心機入嚟聽你講 得圍爐同埋五毛入嚟點火 咁搞法最後個風向只會係又有新po然後兩班人互鬧 最後又賴落去唔買班人唔黃/杯葛黃股 所以我零願依個po沉咗佢算

你真係一名死傻仔
市值高， 如何對公司同員工好？
市值高，只係對股東好咋傻鳩
要有盈利先叫對公司同埋員工好
股價升到100蚊，公司盈利都係虧損咋柒頭
要成件事靚同吊打中共藍絲，就係要令公司扭虧為盈，業績就係成績表。公司業績有盈利，係一個確實既數據證明撐得住蘋果，有盈利亦可以令公司對員工有更好福利。

不過都唔撚明點解要咁真心答你

乜撚鳩野股票概念死返入你老母閪度啦真係on撚99衝出黎柒

真 唔好鳩買

炒282嗰班人驚到瀨屎未入黎屌囉
有信心聽日去到10蚊既洗咩入黎吠
又要買又要驚, on撚9

有point

完全同訛

老實講 點解我覺得hold住 ok嘅 係因為你已經買入咗咪撐到尾囉 但係再入定放我就不予置評

其實好多時一班炒友 賺到錢咪開心share 輸咗咪講句加油 (心入面恥笑) 絕對唔會同人講你應該買咩唔好買咩 錢係人地 唔影響到人佢有佢自由 你真係無權講佢點用 倒落海都咁講

再講上得連登我就當佢係frd 係frd會唔會好似老母咁叫佢改啲小缺點？根本唔駛浪費時間搞人哋嘅free will 邀請到佢一齊做啱嗰件事咪得

個問題係依家啲人去買股票就以為自己用咗依筆錢去支持肥佬黎，可以出一分力
但實際上你買股票，佢係唔會有直接得益/無你以為既效果
而唔係講緊要強逼你點洗錢
係講緊依件事hit唔到你地所以為做到既野

Push! 要理性

點撚樣所有人走
全世界走邊撚個接？

終於有個理性嘅回覆隻股得7億幾流通股份，如果有8萬人每人一手都夠買晒全部股份。到時唔知會點。

壹傳媒最大既股東咪肥老黎自己囉，佢自己有超過7成股份駁人之前都做下功課先啦，你所講既盈利其實都只係股價反映既其中一個指標黎，再講，你覺得佢比中共封殺既情況下靠係訂閱幾個蘋果，買幾份報紙就可以轉虧為盈？查實你知唔知報章既主要收入係黎自廣告？所以咪話你連股票係咩都未知，剩係識睇間公司掙幾多就唔需要有股票市場因為傻仔都識買，所以你都係乖乖地睇我贏錢算啦你放心，我就一路贏一路捐既

講黃圈股票果d人係幾無知，唔好害尻d後生同讀得書少既人啦
真係有錢既，實實在在拎去捐錢、眾籌、買飯券啦

最期待的畫面出現了

係度同班用支牛嘅講黃圈

肥佬黎未就係大股東囉on9仔
我就係話比你知市值高只係對股東好，唔係公司，分撚清楚未
你連財務報表都無睇真係笑撚死人
蘋果廣告已經插晒水，依家係訂閱條數拉返條大數上黎咋柒頭，屌你老母
on撚99到一個點
贏幾多呀？post上黎睇下呀屌你老母
真係弱撚智到呢

學人講盈利股價反映屌你老母咁前日之前唔反映既？？肥佬黎拉左個日多左幾十億收入呀？？？on99

依家炒上黎咋柒頭，柒下柒下咁款

無錯，會死人
仲會比藍絲恥笑

，

推啦屌 根本訂閱同買報紙就係最好

等睇跌到停牌

我哋二百萬，一萬幾千個個都有
流通量係夠俾我哋揸晒有突
係估唔到有幾多手足真係做到唔放(我哋有方法表示共識係好事
估唔到有幾多個二百萬人肯無條件入市(有方法共識嗎
升十陪咁唔理性睇落係好危
而家仲有空間俾藍大戶留低賺
當我哋全部救手足托市
對家低位入咗啦都係大賺
佢震走人都係大賺
新手而家呢刻入個風險係點大家有眼睇
turn over唔抵
唔講啦我唔想燈佢聽日唔跌
但有咩事要托市我哋有信心唔難(掛，香港人最叻係估你唔到，平時有幾mean, 地震又可以捐幾億俾人)
而家係點都係對家賺錢
我哋賺咗noise有幾賺啊 睇過
入啊益鳩咗佢 (錢啊 好多錢啊)
大家唔再入都係益鳩咗佢 (抗爭因素)
呢隻股股價又有幾多同新聞自由掛鉤啊？
如果買起蘋果隻股有用
對家一撚早買起咗等你一人夾一蚊買保礦力買水咩
起碼有十鳩幾萬閒錢嗰啲手足啊人啊晨早入咗啦？
有得贏有冇咁蠢唔入啊
而家入 都得嘅..
利申唔想有人陪我去ifc排隊

回頭是岸

哦即係對肥老好又唔代表對蘋果好你繼續發爛渣啦傻仔

老闆持股7成。升十倍對佢融資！或減持幾%套現幫手足有幫助喎

幫你推

課金好過炒股

其實好簡單一樣野

個個黃絲都話長線持有 冇人賣你點買?
高位接貨果班 你而家入場 買既咪就係藍絲賣比你既股票囉
姐係你比左錢 去幫藍絲套現 藍絲就攞住你比佢既錢 大魚大肉緊
你就精神勝利 覺得支持緊肥佬黎

唔係架
有啲人會話股值升可以俾黎生抵押啲股票借錢
笑到我呢

佢好似唔係好知道點樣造市！
教授😅

香港冇野多是撚樣多

【MyGut者言】黃股泡沫會爆漿？ （徐家健）

其實而家大部份入股既都係中銀香港同富途牛牛，睇個勢都唔似黃絲

你肯定 幾percent？ 會唔會盡放兩成

藍屍認錢唔認人

救人一命

我係想知上市對本身老闆/公司嘅好處

我問佢幾時叫人買？有無圖？
你答咩唔好再做血饅頭？

叫你唔好買
但你地又接哂啲貨
你明唔明自己講咩？

你地接哂佢貨 佢咪姐係賺完囉 冇左利益關係你地再買 佢都唔會賺 咪叫人唔好買 有幾難理解

唔識股票點運作？

仲話黃絲要支持蘋果 長期持有
結果就係比呢d所謂既名人水班傻仔接貨 高位套現大魚大肉

使乜提，智力決定人生

派貨中

莊輕鬆賺 乜尻8473 100毛 之前散唔曬 依家又散多d

有無機會炒到金管局干預？
今日係咪出左聲？

問蕭生 佢精通財經

上市多資金擴展業務，穩定上升對股東都好，要賣股份先係真正落袋，短炒只會益炒家

升得越急，就越唔健康，因為好多人會一下子高位套住咗啲資金，跌落嚟之後上返去會有阻力。

而家入個d 9成係炒家。

一跌就會瘋狂帶風向叫人支持唔衰得

屌原來真係有手足用學費入咗輸到喊

本身就唔應該買，嗰日朝早仲見到有啲時間係0成交，大戶用嗰少少錢拉高啲啲就引哂傻散入去，講到好撚熱血，你一買大戶就已經賺咗，除非跌返落嗰日朝早個價，不過早就散哂貨啦

而家拉高成本高咗幾倍，大戶無信心都唔會再拉㗎喇，接受現實啦

萬華媒體()公布，上交易日(11日)，在市場出售毛利葵涌()合共675萬股，所得總額1,040萬元，相當於每股平均作價1.547元。估計出售收益約710萬元。
完成後，公司仍持有毛利葵涌1,350萬股，佔其股本5%。

睇下，人地當你地Condom渣

大戶梗係唔會拉完啦😀

大戶水完人買就會散水
祝君好運

要幫啲後生仔上一課
以為錢好易賺丫拿

條友擺明唔知股票係乜野一回事
佢可能以為蘋果得黃絲先比買 成個市場都係黃絲

藍絲炒家贏到開巷
你班傻仔慢慢長期持有 我高位出賣套現 你班傻仔幫我接貨比錢我洗 爽歪歪
揀定下隻黃股 又可以掠班黃絲錢 正

真係要托就要set 價位，唔可以不問價入，例如$1 做底
藍絲最多咪套一次，之後由得佢地自己炒

如果得藍絲炒家大戶賣，最後咪變得黃絲買

等等升到2蚊返黎bin 鳩樓主屍

比狗查果日已經買左蘋果
真心想支持新聞自由
諗住就算歸0都好當比7婆做帛金
但睇返太多仆街炒家藍絲
諗住借機會食盡人血饅頭
DLLM
仲要串串共
已走
希望食人血饅頭既 全部贏粒糖輸間廠

見樓主仲未蒲頭就知佢無睇今日個市根本唔係玩開股學人走黎財經台採場喂今日282又升啦琴日收市入果啲高追都有水位食，樓主點睇拿我好公道既，依隻野差唔多都見頂，新手玩埋依兩日好啦

你話市值高=對公司好，已經露晒底啦你
其實你衝出黎柒為咩？刷存在感？
教精左你一次都覺得自己晒口水
短炒贏少少就當自己股神，真係好撚好笑，貼個倉黎睇下先啦
贏幾多呀？

有啲傻仔以為短炒贏少少就當自己股神
依啲等輸到仆街

下晝先蒲頭你就真係露晒底啦，唔識玩股就躝啦，學人入黎財經台採場

貼倉呀屌你老母
你唔撚貼贏幾多就死返入你老母閪度先啦
得個講字？冇撚用既

我就唔撚短炒既，贏唔到幾倍

貼倉黎睇下呀，屌你老母
無你就捐入你老母閪度啦自慰啦柒頭

過主啦無人想睇你個倉呀出面炒282既人贏既根本佔大多數，你要強詞奪理搵啲高追低賣既極端例子講咪繼續囉貼倉比你睇到我贏你條氣都唔順架啦我就282一日未回返仙我都日日黎鞭你屍

原來唔敢貼倉呀？？
講到自己股神咁，笑撚死我咩屌你老母
贏咁撚多做咩唔貼呀？？吹水架咋？？得個講架咋嘴炮架咋？？
定係贏得幾舊扮大帝？？
你一日唔貼倉，我都追撚住你黎bin, 屌你老母

現實都團結唔到啦 仲想股市會團結 係咪想笑死人

關乜玩唔玩開股市事？
隻股升關黃絲乜事？黃絲主張長期持有架喎
隻股升咪姐係有藍絲出貨 有黃絲接貨囉
咁都值得開心

點解唔可以黄絲出貨藍絲接貨？

lm

黃絲話長期持有呀嘛 死渣住 咁點會出貨？
如果出出入入咁只係炒賣咋喎 又點算係支持肥佬黎

要維持蘋果咁高市值要幾錢多opportunity cost? 個目的又係乜先?
成件事都唔撚知你班友為乜?

咁又唔係淨係得2種人既 藍絲高追，散户出貨，藍絲都坐艇啦

炒賣又如何，而家大把人揾唔到食，蘋果帶挈下人搵番啲洗費都係好事，而且有心機，賺到錢返去撐蘋果日報振興黃色經濟圈幫手足，又有咩問題？

就係話成班傻仔做左血饅頭 又唔認
仲自我感覺良好 覺得係為自由而戰

擺到明係有炒家 借呢次事件 放風引人炒高出賣 成班冇腦又死去幫手接貨

最慘係國際報聞都報呢單野 搞到班傻仔仲以為自己贏左

講到實係黃絲係贏錢果個咁

同埋明明一開始話係幫肥佬黎 而家知自己柒左就搬龍門話炒股賺下洗費

見到d大陸人話割韮黃就燥

藍同港豬賺定蝕就冇人知
但果班真心膠 長期持有支持肥佬黎心態入市果班 就做哂血饅頭比人食 呢個先係重點
你係唔承認 係要skip走呢樣野既 就係推緊佢地落火坑
明明今單野就擺明比人利用左 柒撚左 成班仲係咁幫手兜
咪keep住合理化囉 我冇份買 蝕唔係蝕我錢 我凳果班真心膠慘姐

果時又話Strong Hold，而家又話賺少少洗費，屌你，贏緊果啲味其他手足輸既，不如叫贏既手足分番份俾輸既手足呀

炒股抗爭？ 咪撚on9

我懷疑呢班一係炒家 一係就藍絲黎 係咁推手足去死

成個戰場又藍又黃 仲叫人落戰場大亂鬥賺錢 銀紙上面染既血都唔知係黃色定藍色

唔駛理啦

炒起左兩日都未回返落去就假定左長渣一定蝕然後又假定坐艇既一定係黃絲大把人賺完捐返比手足又唔講

天才 你知唔知你入市係要有人賣 你先買到 先入到市架
黃絲講長期持有唔會賣

咁入市既黃絲做左咩事呀？咪就係買左藍絲賣出黎既股票囉
呢一下 已經係幫左藍絲套現出貨 比左錢藍絲賺啦
明未呀

除非你係成個活動未發生之前就入市 如果你係事後入既
通通都係買緊藍絲賣比你既股票 幫藍絲賺錢
因為黃絲係唔會賣 個個長期持有

咁解釋明未呀？

根本stock market 講藍黃就唔make sense
一係你就長渣當自己係蘋果股東, 個價升到一億一股都唔關你事
而家就擺明以有人用政治迷信去引所有人(不論藍黃)落水, 就算成班俾人劏鳩哂輸到爆廠都會話對家搞事, 去掩飾其實俾投機者食撚左呢個事實

成家事只要問一個問題, 買蘋果個目的係乜?
就已經講撚完

所以咪話你假定左賺既係藍屍坐艇就黃絲囉大把連登仔賺到笑，仲煲起左個股價成十倍，你又覺得無藍屍會跟機接火棒？煲起左個價你又預知到一定會回返？定係你又學樓主講股價升對間公司無用？

一日唔賣一日都唔叫賺
果頭吹風話長期持有支持蘋果 呢頭就高位出賣放哂既 呢d人都叫黃絲？

已警世

今日仲落場輸錢真係抵死

已忠告

ok 咁直接認輸 做醒目仔

買股支持黃圈根本係笑話

邊個傻散睇完依個post仲要衝入場輸錢，真係唔抵可憐

由琴晚到今日幾多短炒神手入黎吹到自己賺幾多，想水人落搭
死返入你老母閪度啦

喂大哥，你又講到長揸一定蝕，但係又話放既人唔係黃絲，點解唔可以一齊煲起佢個價之後退場？再講，唔放既如果唔係琴日爆升完先入既，即使到今日都仲係贏緊，定係你覺得一定流動資金先係資產，股票唔係資產？

渾水條撚屌，背後執到笑
你班on9慢慢接貨啦

依家成班傻鳩蟹晒
代表咩呀？
代表傻散諗住溝貨搏彈平手走，另一個就係默默等待返家鄉走

你覺得有冇大戶會推上去比你地走呀
你地唔輸錢邊有人贏呀屌你老母

已經有真正識玩既人，去計282實際價值

而家姐係高過佢講既價，都捱緊貴貨等被收割

條撚屌話咩買282支持肥佬黎 正仆街黎

岩呀師兄
但係有好多人話咩1蚊入一手入當支持
一係想水人入，一係真心膠

屌 轉場喇要 醒小小啦 彌明隻8473啦

呢隻282已經完

同蘋果共存亡
咦升左？沽貨先

如果你係知股市係咩一回事 你就知你講緊既野係幾咁離地

就算我支持抗爭，但我唔支持炒股抗爭，我就等睇戲點睇你地渣都無，提就提晒水

炒股抗爭=on9
同支那人 同BLM嗰班white trash一樣弱智

上面仲有條友係咁講離地野黎駁我
希望佢係炒家 唔係真心膠啦 如果唔係就真係比人賣左仲幫人數緊錢

所以低過呢個價手足就可以考慮入手支持~
所以叫左唔好高追~ 如果純為左支持~
諗住炒既就佢地既事~ 咪睇下黃炒家炒唔炒得羸藍炒家~

等睇人出post 做怨婦苦主，花生量up

0.1我就諗下, 高過就不了，而家仲可以跌多8成

應該係brian cha事件後 第2件香港弱智大事
不過好多人仲比個抗爭光環遮住左隻眼

呢到好多mon post既~ 相信真手足睇晒路~
班黃炒局緊班腦殘藍屍借錢訓身~

要真心幫蘋果，唔係買股票，係訂閱VIP，訂電子報，買報紙睇，呢啲直接反映係財務報表上面

而家？送錢俾炒家並唔係幫蘋果

希望樓主pin呢句

條友弱智仔黎，前幾版屌到佢死返入老母閪度喊

我pin嗰張圖有齊晒方法唔係仲好咩

我都希望樓主pin呢句，pin埋條link等啲人認知282實際價值

「而家？送錢俾炒家並唔係幫蘋果」
我覺得呢句先係重點
好多人最大問題係仲以為買股票係幫緊蘋果

依家已經送緊了
咁多人幫手推post都要衝入場死，無得救

我開post頭段講左句遲下你地就會見到一堆哭喪post
依家出現了

實情未必係咁既~
留意下黎緊有冇黑警跳樓啦~ 咁多mon post~

其實我開post唔係for人投資282
而係想講要撐蘋果同撐黃圈係要課金同買佢地產品先係直接撐到佢地，而唔係買股票

依個又真，期待
黑警借孖展重貨對家壹傳媒 全家跳樓亡

肥佬黎大貨

傻散食唔曬，個出貨量卡係到
大莊又唔會用（琴日傻仔價2.1）買

結論係益吹起風既炒家

益唔到肥佬黎嫁

多謝你幫推

推
學生要睇

向下炒仲賺，

落袋係賣出左既人，
老闆減持股票，多返現金。

價位高，老闆要用更多現金回收
價位低，老闆可以用更少現金回收

財技呢D就留番俾專業既手足~
我相信真香港人係醒既~ 亦知道做緊咩~ 應該做咩~

十分同意

人地都保釋左出黎,仲叫支持佢就入貨,擺到明自己想出貨等人接

唔會呀，今朝肥佬黎可以袋番唔少，佢手上19億股，放一半都有十幾億，你點捐到十幾億過佢呀

課金幾時先過億❓

市場上得七億股，19億股響肥佬黎度，咁好價點會唔放啲，傻架咩🤣🤣🤣

因住俾你話你係5毛

唔好講呢d 啦
啱嘅野就push啦

依家食住花生睇緊隔離既282 既post

繼三星石油，282 又一傑作

三星石油係個莊問題
亦都加上負油價，依啲真係百年一遇
但282跟本係明炒啦
提撚晒10倍仲買即係送錢比大戶

其實啲人買股票係咪唔識睇percentage
覺得0.1上到1.0蚊好似好平咁

拿, 場Free Fall真係好睇, 聽日繼續

益條仆街小加

佢又要比人binc了

明Bin鳩佢啦.....炒股抗爭呀嘛, 連個市點運作都未識

佢可能覺得個個手足都係仙股果陣入掛

佢可能282贏左少少，就扮大袋看透世事當自己股神
叫佢貼倉贏幾多又縮撚左
依家日日追撚住佢黎bin

佢個倉可能我模擬倉

我就唔會朝早升果陣就笠水下晝跌先馬後炮出黎吠既你咁有信心佢會跌你不如等佢回返落一毫樓下先衝出黎柒啦

放心.....實見到, 有人出POST計晒數, 0.3都已經叫高估, 細價股走法大同小異, 好快0.1, 放心

股評人David Webb：壹傳媒的股民不是在支持公司，而是支持正在沽貨的人

係
我同fd講解過
隔離po都講過
都係冇人聽得明
跌鳩死佢啦
醒目嗰啲訂閱支持好喇

佢地會話騰訊好貴，因為500幾蚊
壹傳媒就平喇，1蚊

人地叫你唔好買
咁你又去接貨
咁又關人地事???
人地係咁講不理性投資
唔係咁都有得賴掛
同埋佢係最日最低位入
個個睇死隻282個陣佢入左
佢知實賺架?知實有人接貨架?

咁係咪姐係聽日買8743追少少都唔好

咁多股票唔揀，點解要揀依隻？

咪就係，騰訊日日升得幾個percent，勁垃圾

自己去睇下隔離post點講渾水呢個人啦
人地炒開細價股有哂前科
成班比人用黃絲個名水鳩哂 仲唔肯認自己柒

價低果陣就話長期持有 支持蘋果 水人入貨炒高個價
見升到巴巴聲就高位出貨 等你班傻仔接火棒

水鳩哂你地 成班人仲衝出黎護佢 話佢都唔知會爆升 佢叫左人咪買 乜乜柒柒咁
真係比人賣左仲要幫人數錢

低位買果D應該都好快守唔住食糊架啦....今日應該0.3都守唔住, Free Fall好睇

你知唔知佢放之後隻282都係咁升？
咁其他人咁都算接火棒？

入咗啲手足真係多謝你

佢有佢炒有叫過人跟佢？
你跟佢咁係你問題啦
請問賴得邊個？

你實知人地一定清哂倉? 有人督爆佢果個模擬倉黎

同埋你答我先啦 呢頭講完支持蘋果 長期持有 引到成班人跟你做入哂市
轉個頭 就話賣左佢 賺錢捐比黃絲

咁樣都唔叫炒作食人血饅頭呀?明顯到咁仲要幫手拆呀?

係囉 佢咪好似你咁厚顏無恥講埋呢D野囉
你一個KOL 做得野開得POST唱通街預左有人跟風

叫哂你地唔好跟
你都仲要跟 抵啦

死出黎比我地鞭屍啦屌你老母

倉又唔撚柒貼，定係依家輸撚到捐左入你老母閪度喊？？？

你所謂既股票概念呢？？講解下啦屌你老母
你咪撚柒縮呀
我日日鞭撚柒你

蘋果股票本身係仙股黎，又負債又無息，點會升呀，值1毫已經偷笑了。
就算要買都係等佢低過1毫入，令佢唔洗變仙股除牌。股票係收市前30分鐘價格較低。

股票=賭場

11點喇屌你老母
琴日唔係好早出黎吠架咩？？
係咪好想等282反彈爆升上黎嘴炮下我？？
死返入你老母閪度啦屌你老母

高質

馬後炮邊個夠你勁呀我就錢已袋洗撚同你鬥吠

圖呢
賺幾多者
空氣嘴炮？？？
幾時解釋咩叫股票概念

我賺幾多關你撚事咩，駁唔到就轉移視線叫人貼倉街邊隻隻狗吠我我都招呼佢咪好唔得閒

下
仲有啲咩要轉移視線
淨係見到條視線就係見到你衝出黎柒同埋你捐返入你老母個閪度喊
你好撚叻架喎，唔係賺好撚多架咩
冇圖得個講字架咋？？
垃圾笑撚死我
真係衝出黎柒
同埋你又學人講股票概念
你快撚啲解釋下咩叫股票概念啦屌你老母
你一日唔貼倉睇下贏幾多，一日唔解釋咩叫股票概念，就日日追撚住你條傻鳩鞭